wfh好正

日日訓到11點
係咁意Repel一兩個emilia又一day

係
我公司分A B TEAM
WFH果日唔做野 留返返公司果日先一次過做

唔想返去鳥好撚正

根本好撚多冗員

自己調整返工時間

除左悶d之外係幾正嘅...

最撚好笑係老細拎撚左防疫基金,
明知你偷雞
想炒人都唔撚得

唔係喎。我屋企人由朝開會開到晚喎

事實上好多工
番office個陣都好得閒

我work from home work 到去咗泰國

how ? Thai lock down wor ching

係邊有咁多野做

隔離緊

唔好變叫雞post ok

啱啊 勁鐘意WFH
但今日得80宗可能下個禮拜又要返office